有無人聽過長生學?

家母長期受失眠困擾
試過好多方法
中西醫氣功瑜珈都試過
都叫過佢臨訓前唔好睇劇 試下睇書
但都話無用

最近佢有唔同朋友不約而同地上長生學嘅班
話係一次上六堂就搞掂 做完就可以唔上
上完之後身體好咗
但係一年係香港淨係開兩次班
啱啱呢次錯過咗
就諗住叫朋友幫佢調整下試下work唔work先
Work嘅話就下次報

佢畀咗人地啲刊物我睇

完完全全係邪教feel
而且google一search長生學
第二三個result就已經係邪教同騙人
但google完之後啲人一面倒咁讚, 無人鬧
但係咁先最恐怖
啲人洗晒腦咁

再睇埋下面條link

我嘗試阻止佢
話佢朋友想導佢入教嘅話講咩都得
又唔知去到係咪要捐錢嗰啲
係慢慢滲資料洗人腦
而且我媽係人講咩就信
最怕佢上完返到黎俾人洗晒腦
日日好感恩咁 變埋另一個人

但佢就駁我話上呢啲堂唔會有咩損失
而且如果幫到佢訓覺訓得好啲嘅話點解唔可以試
話我有偏見
其實佢一開始講長生學
都有講一句話係咪好似邪教
只係佢絕望到連邪教都想試
講完一大輪 佢只係話人地半年後先黎開班到時再算
點先可以叫佢唔好去

長生訣

香港好鬼多呢D撚狗野

唉

有無爸打知多d依樣野？

家母都係近排上完…係精神左但講野都唔同左，開口埋口講感恩同珍惜

爸打都遇到同樣問題？

爸打要唔要tg傾？我屋企人都遇到

你媽媽係上晒六堂?
硬係覺得呢啲純粹係心理作用
唔想佢去俾人洗腦

巴打,我明啊 我啊媽又係上完之後入曬腦,仲叫埋親朋戚友一齊上
宜家成家都上左,包括我在內

算係氣功既一種,同打坐冥想差唔多,幫助調整心靈
但係能醫百病又真係誇大左

我呀媽本身係會識自己思考既
佢自己都話唔需要再去，純粹想學下打坐下冥想之類。而佢又覺有效，精神好d無咁大壓力

咪唯有自己睇實d，如果無再參與，咪當佢做瑜加

你都上埋
其實上堂有無特別講/做啲咩
定係就咁教打坐冥想都可以搞到人入晒腦?

你媽識咁諗都好啲
但完晒都仲會開口埋口講感恩同珍惜?
定係係上堂嗰排先係咁?

完左果兩三日姐

屌 我老母又係上上年去上堂
依家開口埋口都講長生學
佢已經上埋高班 係咁叫我去上堂
不過都年幾了 都無聽佢講要捐錢果d
所以友佢算 不過佢有時同我分享d野好好笑